Ik heb zojuist uw brief ontvangen 17, begonnen augustus 3rd, 11 uur 's nachts, en zegene u met het idee om naar PAL.
B. is veel beter, en er is geen vrees voor enig risico ("indiscretie" in origineel) nu of later.
Ik ben blij als ik denk aan het plezier dat je afgeleid van wat ik je heb gestuurd.
Ik heb alleen besloten zij in angst en beven.
Ik begrijp niet wat u bedoelt met brief rechtstreeks aan Albert.
